時裝設計畢業去向

H D今年畢業 ，已經11月尾,好迷惘.......

做sell屎啦
9成都係咁嘅下場